{"Product": {"2020-11-21": 1}, "Adventskalender": {"2020-11-21": 1}, "Unternehmenssprecher Michel Lacoeur": {"2020-11-21": 2}, "Tor": {"2020-11-21": 1}, "Rentner": {"2020-11-21": 1}, "Peter Heinzig": {"2020-11-21": 2}, "Heinzig": {"2020-11-21": 1}, "Besteckset": {"2020-11-21": 1}, "Fahranf\u00e4nger": {"2020-11-21": 1}, "Martin Neustadt": {"2020-11-21": 1}, "Peter Maszlen": {"2020-11-21": 1}, "Impfgegner": {"2020-11-21": 1, "2020-11-16": 1}, "Notfalls": {"2020-11-21": 1}, "Matrix-Party": {"2020-11-21": 1}, "Merkel": {"2020-11-21": 1, "2020-11-16": 1}, "Feedback": {"2020-11-21": 1, "2020-11-14": 1}, "Donald Trump": {"2020-11-21": 1, "2020-11-15": 3}, "Wasserwerfer": {"2020-11-21": 1, "2020-11-18": 2}, "Vorbild Maskenverweigerer": {"2020-11-20": 1}, "Fake-Atteste": {"2020-11-20": 1}, "Wedeln": {"2020-11-20": 1}, "Heinz": {"2020-11-20": 1}, "Wolfgang Sch\u00e4uble": {"2020-11-20": 1}, "Handwerker": {"2020-11-20": 1}, "Vatikandiener": {"2020-11-20": 1}, "Bayer": {"2020-11-20": 1}, "Landesverkehrsminister Christian Pegel": {"2020-11-19": 1}, "Internetnutzer": {"2020-11-19": 1}, "Corona-Pandemie\n\n": {"2020-11-19": 1}, "Gesellschaftsforscher Frederik Bertold": {"2020-11-19": 1}, "Bertold": {"2020-11-19": 1}, "Reichensteuer": {"2020-11-19": 1}, "Running Gags": {"2020-11-19": 1}, "Manuel Friedrich": {"2020-11-18": 1}, "Judith Raupach": {"2020-11-18": 1}, "woanders": {"2020-11-18": 1}, "Vorbild Trump": {"2020-11-18": 1}, "L\u00f6w": {"2020-11-18": 4}, "Jogi L\u00f6w": {"2020-11-18": 1}, "Fake Schiri": {"2020-11-18": 1}, "Mann": {"2020-11-18": 1}, "Querlenker": {"2020-11-17": 1}, "gibt's": {"2020-11-17": 1}, "Herbert Schreiter": {"2020-11-17": 1}, "Andi Scheuer": {"2020-11-17": 1}, "Angela Merkel": {"2020-11-17": 1, "2020-11-16": 1}, "Felix Rosenberg": {"2020-11-17": 1}, "Berechnungen": {"2020-11-17": 1}, "Jens Spahn": {"2020-11-16": 1}, "Spahn": {"2020-11-16": 2}, "Corona": {"2020-11-16": 2}, "Laubbl\u00e4ser-Besitzer": {"2020-11-16": 1}, "Felix Westrich": {"2020-11-16": 1}, "mir locker": {"2020-11-16": 1}, "Laub": {"2020-11-16": 1}, "w\u00fcrd's": {"2020-11-16": 1}, "Foto": {"2020-11-16": 1}, "Eisb\u00e4r": {"2020-11-16": 1}, "Wildpinkler": {"2020-11-16": 1}, "Kr\u00e4mpfe": {"2020-11-15": 1}, "\u00c4rger": {"2020-11-15": 1}, "gef\u00e4llt.7.": {"2020-11-15": 1}, "Fehler": {"2020-11-15": 1}, "Johann Strauss": {"2020-11-15": 1}, "Gy\u00f6rgy Ligeti": {"2020-11-15": 1}, "Joe Biden": {"2020-11-15": 1}, "Concession Control": {"2020-11-15": 1}, "Corona-Impfstoff": {"2020-11-14": 1}, "Trump": {"2020-11-14": 1}, "Querdenker": {"2020-11-14": 1}, "Huhn": {"2020-11-13": 1}, "Berta": {"2020-11-13": 1}}